眾新聞 中國組 中俄會晤 王毅強調不接受以人權民主為藉口 干涉別國內政｜ 成都13歲男孩疑猥褻多名幼童 律師稱難以追究

眾新聞 中國組
中俄會晤 王毅強調不接受以人權民主為藉口 干涉別國內政｜
成都13歲男孩疑猥褻多名幼童 律師稱難以追究刑責｜
直播主籲捐款予「窮困越南女生」香港人碌廿萬元買禮物驚覺受騙
(眾新聞 中國組) #眾新聞中國組
20210323

眾新聞
74.7K subscribers

🔸中俄會晤 強調不接受以人權民主為藉口 干涉別國內政

🔸成都13歲男孩疑猥褻多名幼童 律師稱難以追究刑責

🔸直播主籲捐款予「窮困越南女生」 港人碌廿萬元買禮物驚覺受騙

#中國 #中國新聞 #中國組

D光影效果想點

btw 翁凱維幾時拍下生活頻道, 佢係北京食汁果幕個表情記憶尢新